［全世界入］現存白宮聯署未到期一覽

【現存白宮聯署更新】

明白現在實在太多白宮聯署，好多人會唔記得自己簽咗邊個，我有以下建議：

1/ 唔肯定嘅，簽多一次。在我的道德標準下，呢個可以，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。

2/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。

《未夠數》
==========
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國派出醫療船支援香港

請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

簽名＞等電郵＞確認簽名＞傳開去

Good afternoon Sir!

你點影的

Good afternoon sir!

Good afternoon 鳩硬sir

Good Afternoon Sir！

Good afternoon SIR!

Yes Sir

Sir good afternoon!

good afternoon sir!

cls 快到

唔夠你快

how did you take that photo?

好多人狙擊鳩蛇

好好奇點解冇人狙擊佢個FB page

Yes sir

Sir!

G O O O O O O O O O D
A F T E R N O O N
S I R !!!!!!!!!!

Good afternoon 鳩sir

good afternoon 鳩sir!

yo ss